向法院申請強制警方交出中國製催淚彈成份資料

以公共利益/健康為理由,向法院申請強制警方交出中國製催淚彈成份資料及取樣本化驗,以
確保合乎《禁止化學武器公約》所禁用的成份,

去信聯合國修訂《禁止化學武器公約》 更嚴格管制各國使用催淚彈

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推

呢啲全部有得做嘅嘢冇人推

和理非有錢人大律師就應該做呢啲啦

仲信司法制度？

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！